［光復香港 時代革命］全民警棍時代降臨？裝假狗！

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

光

復

香

港

時

代

革

命

2019全民棒球年
日日都打棒球 強健身體

想買警棍

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

小心畀人捉冒警

當然
警察係唔需要委任證

棒球棍太顯眼喇手足
我地嘅目標群係中立市民
一定要比佢睇得出我哋係休班狗
先可以借佢地題發揮

無錯 就係呢個世界上根本唔需要委任證
所以我先有呢個諗法

2019年全民cosplay年
日日都cosplay 支持次文化

Ok wo

唔該大家 真係推

真心覺得有用嘅 真係推

為左場運動 香港人無得輸